其實d rapper上台成日check係check咩

聽好多出名既rapper唱之前都係咁check
但其實check咩 d準備功夫唔係開show前要準備咩

打籃球

肥絲會唔會比A人

屌你老味收聲啦

rap啊 唔係打波

有咩歌手唱歌前會叫自己個名

扯旗 扯旗

屌你老母quote件死肥閪做乜撚野啊

肥絲好正

check it out = 睇我表演啦

利申直必

唔係檢查咩

check下條友有冇drop the beat

yo yo check check check it out

嬲嬲豬

搵beat

Quote 左唔del link 果 d 一野block 撚柒哂

係好威架

Drop the beat mc yo check check mic check check it out lets get it wow

梗係check 支咪啦
唔通check it out 咩